（求問東京達人）東京鐵塔拍攝位置

去過東京鐵塔下面、晴空塔、六本木，
請問各位大大仲有無影東京鐵塔🗼嘅靚位分享？
唔該曬咁多位先

ig search 大把

神谷町行去鐵塔途中，有個位叫「永井坂」

東京鐵塔下面間豆腐舖前面有個停車場行人出入口位自己搵下

由地鐵御成門站出，往芝公園站方向行

沿途可以影到東京鐵塔遠景

停車場個位 不過好多人排 放棄左

影得好靚

係房影

我用 iphone影，好普通

呢d 角度啱唔啱洗？
在六本木 Mori Tower 觀景台望過去

sorry 自膠，原來已經去過

Lm

幾年前好似係鐵塔下面 往增上寺方向影，

高手

去東京鐵塔好方便一晚會唔會好貴？

千二定千三